[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(51) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

[永遠的肚臍學長] 台劇 想見你 映後討論(20）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數一星期!!] 台劇 想見你 映後討論(21）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數三天!!] 台劇 想見你 映後討論(22）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!加油如萱!!!] 台劇 想見你 映後討論(23）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!!為柯佳嬿集氣!!!] 台劇 想見你 映後討論(24）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!!!為《想見你》團隊集氣!!!] 台劇 想見你 映後討論(25）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》55金鐘制霸] 台劇 想見你 映後討論(26）及連登柯佳嬿Fans Club

[制霸55金鐘 ！94《想見你》！] 台劇 想見你 映後討論(27）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》制霸55金鐘！2020不要再揮重拳！] 台劇 想見你 映後討論(28）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》制霸55金鐘！我們超愛你！金鐘嬿！] 台劇 想見你 映後討論(29）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘過後，仍然不見不散］台劇 想見你 映後討論(31) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(32) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(33) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(34) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(35) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(36) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(37) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(38) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(39) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(40) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(41) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(42) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(43) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(44) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(45) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(46) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(47) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(48) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(49) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(50) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

Credit/白韻如

Nplm

nplm

突然又完左

12點都未到
就推爆

達達

留名
你哋po咗等一個人咖啡之後我就忍唔住聽返那些年同小幸運

又啱 搵唔到另一個扮老妹又得嫩妹又得嘅好戲女演員了

其實會唔會擔心佢攞完獎又好似浮浮沉沉幾年咁

不過今次想見你咁爆 實唔會

呢排朝早開新post
傍晚/夜晚又推爆

拍到40歲都仲拍緊愛情片

#5
開到50啦我地

Btw 原來播個陣推咗2-3個post 咁少？

原來你們是我最想留住的幸運

拜托不要

應該睇到ptt 個個都讚光漢帥
佳嬿個樣

今次唔會啦

仲係對佢嚟講係一個肯定

上次必娶都唔知係咪因為於中中搞到佢太大壓力先會倦怠..

應該唔會 佢都接左兩套戲
除非生b

係
連結局前都仲係第一/二個post

依首好濫啦俾人唱到

鐘意佢啲 幽靈曲風嘅情歌多啲

其實我冇睇第一個人咖啡
睇穿書啲訪問先知原來男女主6年前拍過呢套

仲正過坤達po嗰啲所謂醜照

其實一開始 我係差唔多睇到直播後期
先見連登有post

聽緊聽緊

90gb咪好貴

咁我都想佢生個小達達

完咗都開到4 想見你後勁真係好強

幾好睇 等一個人咖啡

想睇佢哋個b但唔想佢唔出作品

小嬿嬿

唔夠存貨嘅日子好難捱

早呀 小朋友

係你們
係！ 比起佢頭兩張專輯啲情歌
我鐘意佢新個啲
雖然啲人唔鐘意佢個唱腔

早晨

又爆

早晨！

于中中

不過希望仙接 D 非感情戲， 同埋盡快歷史性三封影后

達達 嬿嬿都好

得閒睇下
終於知邊個係bruce 上次打籃球個個
睇佢ig唔係好認得

我成日聽哈林同庾澄慶首缺口，都認唔出霸總係帥哥常客

被人劇透晒成個故事 都唔知睇唔睇好

之前完咗想見你個排咪放假嘅

佢咪話想嚟緊同啲朋友拍下短片呀咁（個陣嚇親 我以為佢講抖音）

如果佢可以一星期一次vlog就好
咁我地每星期都有嘢可以期待下

啱
生仔起碼兩年唔會出作品

可以睇下 你有念大學嗎
不錯看

但係宜家基本上係佢必唱既歌

但係雖然類似，我覺得小幸運 >>>>>>>> 那些年

覺得佢做呆毒幾正

我以為係vlog或者聊姐個啲

照睇啦
等一個人咖啡係霸總出道作

套戲唔錯
不過一貫九把刀風格
同埋天馬行空 D

本身個故仔我覺得一般
個陣買飛去睇
我自己覺得麻麻

一定係靚仔靚女

當年范范黑人生b我都好開心
個時有留意佢地
眨下眼已經唔知幾多年

唔好抖音呀

佢真係太佛系

可能佢唔鍾意on schedule咁掛
覺得隨意想幾時拍就幾時拍

放心啦
佢拍咁多嘢
實無問題既

結果只有頒獎禮一次

我本身唔好話無追開台劇
我直頭係根本無追開劇

咁睇住達達先
生完仔接啲角色會唔會都係做啊媽

咁遲先出道
佢好似就四十歲啦喎
睇穿書都好明顯睇得出佢老過青風好多但扮同年

佢地兩公婆

個唱腔明明好好聽、好獨特...

真同意

我明個天馬行空位喺邊

變咗謝盈萱

之前有見到呢套野
不過無睇到
加入waiting list

佢37了
佢好似係外國返台灣
之後係星光做過魔王？
唔太記得

小朋友終於起身

我好似分享過我由細到大都追星，所以日韓台嘅劇都有追

但係又係霸總
三立一貫作風

唔一定嘅，轉型唔拍愛情片冇愛情線就冇咁明顯

我有追post架
追完啱啱1001咗

追星真係好開心

想見你已經係顛峰了

仲話可能係唯一一支 vlog

依家無啦
但睇以前lovelife個啲片其實幾感動

騙人

唔好呀

模仿王菲

好似靜雯咁
真係成日做阿媽

Google咗 原來係雨薇嘅ex
俾記者影到飛咗佢同吳慷仁行街

響頭度變香腸同豆腐花

500mL ed

係
拍1989撻著

對
佢再拍下一套
啲人都只會覺得佢做得冇想見你咁細膩..
所以不如做下其他類型嘅角色啦
又有新鮮感

就好似我地都覺得唔應該拍想見你電影版咁
套劇喺我地腦裡面保持番一種印象 幻想嘅空間
寧願佢地拍新題材

媽別鬧唔係
佢生完有咩作品
除左與惡

有啊你有講過
兜仔 小朋友同白韻如都係追星老手

最美的媽

好似去到11集先有post

我煲太多劇，煲到好鐘意聽air on g string，日韓台都鐘意攞呢首做bgm

做咩成日講大嘉玲

我不是 5-6年冇追啦

好彩今次有比莉姐做番佢老母
佢可以做佳嬿家姐

正常女仔見到都會嚇親啦

惡夢者？

笑死我記得細個睇過啲日劇差唔多套套都有呢首歌 然後就會播啲好感動嘅嘢

5-6年前已經有追

係台灣 都有好多唔同既戲路俾佳嬿選擇
我都好期待佳嬿挑戰更多唔同角色
不過其實本身佳嬿都有做過好多戲路
目擊者 / 時代劇 好多好多
真係一個多元既演員
可唔可以去多d綜藝節目
同達達一齊

係 麻醉風暴都有

我都覺得佢可以上下綜藝
比人睇下佢另一面

我都覺
真係無可能突破到想見你個種演技層次
所以好希望仙唔好剩係成日接感情戲
可以接下好似我地近日講既社會題材劇
例如誰是被害者或者麻醉風暴個類

真係我都覺寧願原班人馬拍新題材
擦出新火花

罪

竟然宜家啲配樂咁多元化都要用番呢首

係，好彩有 billie 姐做阿媽
靜雯都有自嘲終於唔使做阿媽

真係睇唔出 46

不過都可能關佳嬿性格問題
佢可能覺得自己唔夠綜藝感
會影響節目效果
雖然有佢 我就覺得好足夠

男主角鐘意聽嘅歌
但佢記錯係蕭邦

兩個好朋友做姐妹應該好好睇

終於追完post

罪夢者
不過好似戲份唔多
無睇唔知

其實邱默語呢個角色幾特別嘅
算係感情戲以外
（雖然都同王陽明有感情戲

但可惜套劇嘅劇本太膠

幹 我話專登嘅你信唔信

我信我信

可能外境個種對佢嚟講會chur掛

個setting幾好
眼高手低

實信你架

可能係因為唔洗俾錢

佢咁慢熱 要有同其他人玩到好熟嘅效果
真係要一段時間...

再唔係 上狗屎寫手都好呀
應該會更加有幽默感

好多一線女演員 都話好驚去外境綜藝
鍾瑤都講過
要佢地玩遊戲 會好辛苦
加上鏡頭後既佢地都好安靜

真係打錯

蕭邦佢個頭

對 真姊妹情

啊係 我有睇都唔記得左

咁修呢？

講緊邊套？

50

其實目擊者同血觀音都幾好
不過真係戲份太少

惡夢者

恭喜

諗起依個

屌啦星我係佢地都唔想再上啦
啲主持係到自嗨

龍門

仆街

龍門客棧

不嬲係咁
康哥佢地係咁

屌成個特輯都好老尷

我都好想佢上狗屎寫手
還掂咁有幽默感

我避我避

同埋佢一定怕曬黑
琴日電視睇到少少訪問
憲哥叫徐若瑄上玩很大
之後話佢經理人係咁搖頭

同埋原來係兩人第一次合作

永遠都係 50 歲

我專登儲起左依兩集唔睇住
睇完 之後

都係

以後一斬就出呢個

我都睇過
真係無語...

佢唔知幾時講過話咩 如果你叫我點點點都得 但你俾我擦防曬先

接著可以一起變老

佢都係訓寒冰床啦

以前 旅行應援團好好睇
轉型做一起出發吧
就好悶...
雖然多咗好佢地同嘉賓傾計
不過都係康哥佢地講晒...

我淨係記得佢係台南個集死都唔除外套

有點浪漫？

做小龍女

熱情果控

話說 我今朝起身再開data
終於收到仙琴晚post story既通知

..我都係今朝先收到囉
仲以為佢又更咗

咩事

就係琴日你話痛嗰度？

係

我都係

咩名堂
熱情果綠茶嗎

熱情果蜂蜜

水

小龍包

我屌啦，有冇咁多人鐘意睇幻愛阿

點解咁講

飛已經賣曬？

盧sir舞台劇

買唔到？
幻愛應該係近期最受歡迎電影

兜兜買緊幻愛男女主角既舞台劇飛
今日 12 點開售

好難講呀

未賣曬，但每禁一次都要load勁耐

小嘉玲
依家大個左好多

血小板

仲要兩個孖住上做
我年頭買咗嘅我們最快樂因為肺炎冇咗

唔好玩抖音就得

啱啱見到蔡思韵ig
原來就係嗰套

情侶檔

呢個真係會好明顯
不過可以肯定呢排唔會見到先

屌

買到啦
有劇睇啦
忍咗大半年冇睇

頂

係阿

希望大家今晚搶到戲飛

今個月都唔會

恭喜兜兜

你第一次買記住整定paypal acct喎

牛

唔係唔食生咩

頂你

佢係煙肉黎
只係我烚

煙肉黎

好肥咩

牛好食喎

以為肥牛

我見雪櫃有就 食埋佢

哇 整個烏冬都咁高端
啲牛肉你係冇煮過就咁等佢自己靠啲湯熟？

Bacon黎
隔離三粒係芋頭貢丸
但係太難食 我食一粒就放棄佢地

唔緊要仲有煙肉蛋

4日冇出街

就咁烚肥牛
會好羶

抖下都好既

我都以為係

我都係
一陣出去買天仁

如果係 不能有紅色
除非係和牛

買埋俾我
我變咗傷殘

我奇怪點解你食得咁生

以為牛丸

Same

笑死 個個估錯晒

分分鐘嗰隻蛋都唔係蛋嚟

之後我同你講隻蛋唔係蛋
下面又唔係烏冬黎
講笑

幾時整到係咪變咗咁

有棍嘅絲 冇棍嘅巴打

本身想煎芋頭餅
又係又唔想煎野食

擺埋落去烚

我代白韻如斬你

[member][member][member]舊患嚟唔知做咩[/member][/member][/member]

我想去買 你可唔可以幫我睇下芋頭餅個卡路里

failed
有冇睇過跌打

係童年回憶

有冇搽啲鐵打酒 或者貼止痛貼

左上

食唔飽

一定要架？
唔係剩係 credit card 就 ok?

仲要番工

定係純屬係方便唔使成日入 credit card info?

算了

無食過呢個牌子

早排買過呢個

曝露年齡

真咩

肥到
上大甲師個官方網訂都係100蚊一盒
都係買hktvmall個隻試下仙

以前電視成日播

你個個唔肥咩

明珠台

我已經唔記得係邊到睇
可能電腦

唔肥

方便啲

對自己身體不能這樣

I see

金盆洗手

佳嬿洗手舞

銀紙可能有武肺病毒
佢抹完眼就要入醫院了

嗰陣覺得佢似啱瞓醒咁

留言

可能已經

水窪洗手

佢講緊 meh

發現放枝水係側邊真係會積極啲飲水

正

真係架
所以我喺屋企都用大水樽飲水

我都係 500ml大水樽擺喺到，又計到自己飲幾多水

用杯反而真係會飲少咗
因為會冇個意欲去再斟

我個個得350
要斟好多次

真係好似啱啱訓醒
不過好可愛

1.5L ed

鵝先係 好似

1L

我一次過就半杯 250ml隊會唔會唔係咁好

唔會呀

你嗰個杯嚟

自從上咗嚟之後
飲多咗好多水

好耐無見

燒鵝(連皮) 76kcal/件(約25克)
燒鵝跟燒鴨一樣，不算是高熱量的肉類，以其外皮的油份較高，去皮去肥膏吃，可減約16kcal，但相比白切雞還是較肥

嬿窩既力量

頂
第一次睇

水樽啊
頭先個個

真
多謝大家養成我呢個飲水習慣

每日柯健康BB

我知
但係350ml都係好快飲完要不斷斟

如果大啲嘅話就可能1 2個鐘先斟1次

把腸胃調好 皮膚就會更好

每個post都爆得好快
迫唔切

同埋係咁柯尿

要行下唔好成日坐係到

好眼瞓
幾時收工呀

把今天過好 明天就會更好

腸胃同皮膚關事嫁咩

關
關
關
關
關
關
關

好關事架
腸胃唔好 皮膚會好多毒痘
又容易生暗瘡

今日lunch食咩

以前腸胃唔好 嘴邊大爆痘痘 2年先淡到印

所以用factiv之餘
都要搞好腸胃先會皮膚好架

業配

帶飯撚
未得閒入返啲杯麵

後尾點先腸胃好番

不過爆喺嘴附近嗰啲真係好難消

2年

如果愛重來

好快就放

植入式廣告

食多啲菜囉

以前營養不良 成日生痱g

我以為飲水只係令皮膚補充下水份咁

就快瞓著

易柯屎啲

腸胃都要補水架

用完係咪好左好多

我每日都食勁多菜，隔日食生果
飲水飲3L，行下做下運動

不過我腸胃本身好弱，一食飽就會想痾
除非食全烚

去759買

真 暗瘡生咩位代表你邊個器官有啲毛病

搞掂內在先 唔係擦幾多嘢都冇用

依家生左一粒

我食開嘅3餐 大概有6-7成都係烚

烚烚烚烚

都係嘅 但係仲有印！
仆街innisfree

屋企人都話覺得我啲皮膚亮咗
冇以前咁暗沉 問我係咪食美白丸嚟

唔記得咗買

帶飯好過食杯麵
我一係出去食 一係叫外賣
有時會唔想食

好耐冇生
有食開依啲

屋企人有研究開 話依隻最好 性價比高

你話睇咗柯佳嬿之後就容光煥發

帶飯都厭架
不過又唔洗等 又冇咁油
仲有老母嘅愛心

菜其實唔係太應該烚
啲維他命會流失晒喺啲水度
（除非你飲埋啲烚菜水但唔會架嘛
炒會好啲
加片薑仲可以驅寒

杯麵
我最憎嘅嘢

見到屋企有就想扔曬佢

杯麵 撈麵 公仔麵 一律少掂

你本身係咩皮膚
有啲護膚品用到我訓醒起身塊臉會好油

我阿媽都煮少好多

好撚油 唔食 炒嘅嘢好難食

好健康

我又唔會去到憎
但唔可以成日食

之前幫人買好多supplement
但自己無買過
到想買下既時候....

唯一鍾意食嘅垃圾食物就係朱古力/中秋咪月餅

我連薯片個啲我都少食
但因為天生係痘痘肌所以都係會生痘

依家少食左好多
之前好鐘意食芝士麵

想捏爆晒佢哋

笑死 咁咪即係間接話我以前粒星搞到我好陰沉

依隻好味+有用

我都唔鐘意炒菜
覺得食條油落肚

好自律
零食我都少食

要返工不了

人開心 皮膚都好啲

我宜家係乾燥敏感肌
以前好容易泛紅
一搽嘢就痛 可能太乾
宜家叫穩定番少少

本身皮膚好好架！！
青春期個個生暗瘡但我塊面一粒瘡都冇
但用完laneige之後就搞到我皮膚個底差晒

可以放少啲油架嘛！

好 研究下先
感謝

唔得

有時候會偷食多一兩粒要飲返勁多水囉如果唔係啲尿會超黃

維他命尿

你覺得有咩改善
想買

我有時起身用清水洗臉都會紅
有時係酒店洗臉都會勁敏感
係會又紅又腫 唔知係咪水既問題
你個底咁乾同敏感 用個兩枝應該好岩

我第一次抹嗰隻爽膚水嗰陣都覺得有少少吉吉地
但可能因為我皮膚真係太乾
宜家用咗一個禮拜就穩定咗

我都覺得住酒店嗰陣皮膚會好差唔知點解
會覺得啲皮膚污糟咗 多咗好多黑頭粉刺

我早排食抗生素 啲尿有抗生素陣味

飲太多咖啡都會痾咖啡尿

成陣咖啡味

diu真
我平時用開既洗臉好溫和唔係好清到黑頭粉刺
但有時無帶清潔勁啲既洗臉
酒店又搞到皮膚好乾
就覺得好醜樣

迫害上班族

真係唔知點解
所以每次去旅行都會皮膚勁差
有時搭完長途機都會皮膚多咗一堆粒粒
又會痕痕地咁

機上面太乾 我諗

飛機勁污糟，我每次都會素顏加口罩帽長褲外套上機

我睇等一個人咖啡
轉頭再傾
應該唔會爆post嘅

冇疫情都會戴口罩上機？

好呀
應該冇咁快嘅
逼害我咩

辛苦老絲自由hi

連咖啡都有大鶴

我屋企人會 佢鼻敏感
覺得長褲長裙係must

係
因為好污糟好多菌

笑死
我都會堅持✊

真係
短褲好危險
尤其女仔

咁你係咪唔會食飛機餐

我完全唔記得係邊個角色
同埋好似我的少女時代都有？

有
都係你地講起先留意到佢原來有份少女時代

頭兩三次去台灣就會
因為夏天同無諗咁多
之後就算夏天無再著
同埋著短褲都唔舒服

2200 mb
上網即係幾多

短途就冇所謂嘅應該
反正上咗機冇幾耐又要落機

HGC打嚟 叫我續約

頂 明明只係幾日冇出街
但一出去就好似浮下浮下
唔知自己去咗邊咁

重點係污糟

唔識
@老絲早巴佢哋

我明
我都岩岩落左街

買功夫同譚仔？

家居上網用咩好
佢而家開我 $17X 兩年半 送2年 mytvsuper

我屋企都係用緊1000mb

好煩 唔識 cut 線 唔想同佢傾落去

加埋咋

諗下先 有野做 88

咁2.2g 快過我1g好多既應該
但係我未用過hgc..

我係咁ERERER
佢又免多 2個月月費俾我

早巴：

今日唔食譚仔 同媽出街食野
之前話珍奶訓唔著既餐廳
要再挑戰下

真係

咩意思

傾左 廿幾 分鐘

我都唔識呢類嘢淨係知用梗1000mb個plan

我都唔係好識

我以為時間

sor

是旦了唔想煩 又要轉
成家得我一個人搞
照續約算

個價錢都還好

係送樣垃圾mytv俾你 差d咁

你唔係話好慢咩

唯一作用係睇tvbs

佢話 upgrade 俾我

其實我轉過好多間 都咁上下又貴
唔想搞里搞嚨了 ～

有咩

咁如果間間差不多就續啦

係我屋問題

仲有 TPLINK

唔知自由hi有無食過

Tvbs asia

我都以為係佢screenshot咗手機頂嗰度

用 mac book同佢傾

個sales 會唔會係justin黎？

tum咗我落答

瞓陣先 一陣翻工

702新聞台依家屋企人會睇10點新聞

咁夜先返

休息下

Youtube應該仲清？

原來macbook可以講電話架？
定你地facetime

justin JO

@斑蘭 JC好多歌好正
別說
我可以忘記你
我該放手
一語道破

有段時間日日loop別𠱁我
但你上面講嗰啲歌我都有順住聽

睇區
仲要睇係咪光纖入屋、router 支唔支援咁高速

佢拍醒我嘅話我會食
但食前後都會消毒

一開始嘅小說社學長，得幾句對白

MacBook可以傾電話

我搭長途機 訓唔著

睇完
唔知點解呢套喊到傻咗
聽住

最尾個香腸豆腐花真係 好核突

我都一定會消毒左飛機個位隔離左右
因為自己本身鼻敏感
所以好容易響多菌多塵既環境下打噴嚏

我飛台灣都瞓得著

我頭先就係講香腸豆腐花好奇怪好天馬行空

個空間太逼 我會訓唔到

我都係
短途長途都訓到

我都有鼻敏感
但係我唔好意思抹埋隔離位

分開食明明都好食，點解要搞埋一齊，宋芸樺個樣仲要勁好笑

咁啱
我都最多係抹下扶手位
唔會真係抹晒成個位

但係每次都會俾空姐拍醒叫食野
食完再坐一陣排隊去埋廁所就落得機

仲要無啦啦變出黎
宋芸樺，我都係鍾意我的少女時代多少少
不過宜家王大陸去支那發展
睇怕都唔會再睇...

個陣中學去睇 完全唔get

我以為你會抹濕人哋個位
所以先要帶口罩

確認過眼神
我遇上對的人

我中途要出去行一行
順利去廁所
唔係會腳痹

呢套好似都係佢嘅出道作
少女時代個陣啲戲正常啲，呢套好明顯仲未識做，仲成日想望鏡頭咁

點都唔好意思既

係，任何有機會導致鼻敏感既嘢都要盡量杜絕

我成日都搵唔到時機去廁所
一係就勁多人一係就派餐

係，等一個人咖啡係出道作
我的少女時代仲有提名金馬女主角
不過，無預佢會贏
後尾係百日告別既林嘉欣贏
好想睇返
同埋好似柯仙有份？

有

佢哋應該唔會開youtube睇新聞

飛機上女廁真係比較多人
男就好快..

又有潛力圖用

你說好的訓陣

都正常 佢個陣咁細個點會贏到

又係行行企企
無乜戲份

定係點？

就好似那些年 小籠包都有入圍
但係點同deanie姐鬥

嘩屌上面段片佳嬿喊

小籠包啲戲

同埋我覺得宋既戲未至於值得攞金馬
等多幾年演技再磨練下先啦

石頭尬三美 柯佳嬿最搞笑

柯佳嬿在《百日告別》拍「領便當」的那天心情超好，在現場搞笑啃高麗菜。（圖片來源：原子映象）
大家加唔加百日告別入嬿窩電影院

又爆雷⋯屌

Facebook link 百日告別嘅花絮

可以啊
我都想睇返
亦覺得林嘉欣一向 D 戲好好
所以好想睇

有無人睇過 “死因無可疑”？

咁我唔睇住
睇咗套戲嘅大綱 應該會幾感動 大家一齊睇

分解茶特約：嬿窩星期日影院

18/10: 目擊者
25/10: 愛的詐欺犯
1/11: 百日告別

仲有咩想睇？

雞排英雄？
艋舺？
五星級魚乾女？

其他？

又係同音樂有關？

好靚

依家得呀畫一個人直播到咋

艋舺啲戲份少到

我可以秒睡

咁應該唔會

有分男女廁嫁咩

佢每次都係咁

我提議下咋

歡迎加減任何電影

好

等我搞下部嘢 唔知點解直播唔到
得嘅話就逢星期日開壇

我意思係女既去得耐
Sor

我尋日都試過
都係黑畫面
唔識搞

平時商場女廁都係大排長龍

我有女仔frd好鍾意忍尿
因為成有潔癖....
我成日叫佢唔好忍
最多帶包濕紙巾抹乾淨...

佢有*

對呀對呀
你又用Mac book?

@呀畫

訓導我 ok?

我用windows呀 屋企

好的

咁真係要問呀畫

我百日告別睇咗開頭唔想睇落去
但如果一齊睇嘅話就睇埋啦

死因無可疑我睇咗
覺得一般

有影佢彈鋼琴

真係唔知喺裡面有咩搞囉
勁耐都唔出嚟

補充：唔係音樂療癒電影
只係講佢生前好鍾意彈琴

幾時一齊追星

我覺得 ok 啊
林嘉欣同黃秋生 D 戲都幾好

可以再加多啲恐怖元素囉

傾點樣殺男人

原來小朋友鍾意恐怖片？

係

不過西洋嗰啲恐怖片真係套套都差唔多
都係講間屋前身係點點點
然後ending一定係有牧師過嚟驅鬼

所以我覺得女鬼橋幾特別
想睇多次

夠真實

凍凍地 真係食煲仔飯既時候

搶飛搶到燥
未到 6:00 已經 load 唔到個網頁...

快d去食喇

早排睇新聞
啲人話咩
連個煲都拎埋走

係外賣送埋個煲比你，好食d

所以我今日都燥咗

買到嗎？

留個煲 下次自己煮？

搵日去食一食

大快活？

十次得一次入到
跟住揀消失的情人節
又 timeout

你呢？

返屋企再煲熱佢，好食d

係

然後搞到大快活要出按煲活動
我老母聽完笑到仆街

估唔到你會鐘意恐怖片

按煲好似有優惠劵送

小肥

按煲
Cls，玩到咁

香港真係乜都有得按

入
唔
撚
到

點解

原來單野有前因

好難買啊啊啊...

禾浩辰 郭書瑤 主演
十一月播出

真係好難買...

希望佢有正場...

希望啦...
今日都咁癲
我覺得聽日刻在會更痴線...

我買到放棄咗
屌等正場算

買咩

好彩怪胎肯定有正場
消失的情人節希望有啦
11 個金馬提名 wor...

香港亞洲電影節
台灣電影優先場

我都係自己搞到

仲以為你係IT奇才

我地依到竟然冇人識IT

哭撚咗

Justin 你識唔識IT呀
OBS 點搞直播呀 ！

要付出先可以入嚟一齊睇片架

Justin

召喚Justin 召喚Justin

Justin教教我地

最多叫小朋友accept返你個request

文磊叔都有份

送包媽咪麵比我就accept你啦

誰是被害者都有
一開場就見到韻如舅父

穿書每集都有10分鐘花絮
想見你係咪冇

有
想見你 不見不散

想見你嘅fb page有呀

我問完發現我自己睇過晒
冇野啦on9咗

證明係時候要再重溫喇你

啱啱睇緊穿書啲花絮，睇睇下喺到諗我有冇睇過想見你嘅呢
原來之前睇嘅個啲疑似訪問就係花絮

笑死
係咪正想埋怨佢地點解唔擺喺套劇嘅後面

穿書d花絮都好好笑

尷尬而不失禮貌的笑容

但係播出時係有放係套劇後面

兩公婆都有

@麵咪媽

我唔係追直播嘛！

我都唔係，所以應該係之前斷斷續續睇

所以我係睇完套劇再一次過睇花絮

如果睇完一集再睇嗰集嘅花絮
可能情緒會平衡番啲嘅

31:00開始
最緊要有睇到

以為你係睇恐怖片會驚果d

係 成個劇組都好好笑，但唔知點解冇乜楚楚個女演員嘅鏡頭

懷疑佢哋同想見你一樣成堆人住喺同一間酒店，唔係晨翔點解會冇戲份都有份拍花絮

之前睇完13集之後睇花絮 然後再睇正片
特別留意下花絮個啲位
早排重睇1-7都係睇完花絮再睇正片

我竟然買到消失的情人節既飛，好感動

真係痴線
D 人買到癲
怪胎等正場
聽日都係剩買刻在你心底的名字算
放棄孤味啦

穿書就係爭一集結局宜家睇花絮
想見你啲花絮都一時時開心

陽光普照都有

會驚嘅 但又同時好enjoy

恭喜婷婷

叻
我就放棄咗
宜家想棄埋聽日，冇心冇力去搶

罰你重睇

蔡瑞雪好少融入佢地
佢ig都極少po套劇既野

不過宋芸樺同連晨翔
都勁識帶起氣氛
明莉係花絮都好好笑

同人睇Annabelle
應該有一半畫面無睇

我睇果個source係頭兩集之後有花絮，第三集之後就冇左
所以之後每睇完一集都係fb search 花絮睇，但係每次係fb search 都膽戰心驚，因為好驚睇到劇透

我都有啲fd係入去玩手機

真啊 佢有啲花絮唔係match番嗰集
可能係下一集嘅嘢嚟

好似台中拍既？

比錢買難受

多謝小朋友

作地邊拍邊播 好難講
殺青咗唔係好耐

恭喜
無諗過咁多人搶

佢地

係呀 台中主要

我都覺佢好似埋唔到堆咁，十幾集花絮佢講嘅野夾埋都唔及晨翔一集花絮內容 係咪同主要演員年齡差太遠

咁會好危險 我一定唔會一路播一路睇

多謝兜兜
入唔到個網真係令人沮喪
希望到時你哋有得睇正場啦

不過聽日都值得為刻在你心底的名字搏下既
其他就放棄啦，買一場都咁難...

咁花絮又好似冇彈下一集既嘢出黎
不過係fb 播video，畫面下方會彈其他片出黎，個陣好驚係劇透

所以寧願睇完套劇再一次過睇番花絮

邊拍邊播
前面嘅喺台中拍
近呢幾集喺邊到拍就唔知
不過呢套劇冇乜景點會想打卡

冇咩深刻場景位

所以我尋日都話舞台劇有時易搶過電影

溫泉算唔算？
佢哋好多室內景

紅雨萱

真係好黐線
聽聞手捲煙兩場都極快賣完

本來想買 8/11 場，不過入到去已經得返好少位
第二場撞返工
好彩第三場 22/11 買到幾好既位

不過嗰日日頭睇完戲
夜晚就到張敬軒

老實講 呢套睇完就算
好一般既劇

個廢棄遊樂場

想見你花絮我都係睇曬十三集劇先睇

@白韻如
番工加油喔

兩個都易過演唱會

唔好放棄啦
聽日再一齊加油

我嗰時直情唔知有花絮
係上網search想見你
想搵劇照做wallapaper
先咁啱睇到
開心大發現

聽人講佢本小說同劇唔同
青風個角色同劇唔同，搞到有少少想買書

達達版
劣作...

我都係人地話 Facebook 有先去睇

個頭既方向...

之前有位絲打有買
劇改到青風咁樣...
真係好嬲

前期好拖
現實條線我知係鋪之後既劇情，但係每集做少少咁頂唔順

劣作係咁

仲勁過佳嬿金鐘嗰日個頭要另去嘅方向

本身係書？

充實的一天

佢呢幾集都係拖..
夾硬20集

突然多左咁多嘢睇咪好開心

我係碌ig先發現
但ig唔齊
後來再睇下fb有無

原版正啲

有出小說版但劇本係原創
小說版青風係
不過唔知佢點寫，所以先想買嚟睇

呢幾集好拖好悶，我有時都飛嚟睇算

係...所以我本身都諗住佢係

俾返原圖大家

感謝老絲

初初想見你 穿越咁成功
之後見三立推呢套 又係穿越
仲話穿書
咁諗住都會有d睇頭
點知有點失望....

唔係有宋芸樺同兩個男主角夠靚仔.....
不過算啦都睇到結局

試下開台full Screen睇一集獅子女睇下會唔會被block先

對
好鍾意啲台劇會有埋花絮

想睇韻如廢大樓花絮

好掂！！

希望唔會被Block

星期日交俾你

呢間都好飲！
你飲咩呀

笑死 原來呢套劇咁好笑

一齊睇一齊睇！

好睇嫁 你快啲睇下

廢大樓花絮有架喎

Same
我都係咁諗

佳嬿呢套好有霸氣 好正

我平時都係叫芋圓！

大家口味真係好似

下次試下加

怕係冇味

唔會呀 唔係得口感架
真係有芋頭味架

反而呢間嘅珍珠麻麻 我覺得

[member]

未試過珍珠一定係天仁第一

識食

佢話自己似鍾欣凌

鍾欣凌就做阿媽 到做埋阿嫲

就咁睇 題材幾特別
于子育 楊麗音
游安順 謝瓊媛
好多演技班都有份演出

由做*

個題材幾吸引咁

女性既議題
拍多d唔同題材既劇都好

有興趣睇 但又一星期一集

等佢播晒先睇？

知唔知有幾多集

13

不過如果大家都有興趣睇就可以一齊討論

想睇
一個禮拜一集嘅話呢到應該大家都傾到

約定你
不過今個星期五唔得
要上堂 就嚟上完

想睇！！

我播緊大熱門

11月先播

隻腳痛到快往生

唔好死頂呀......
可唔可以早走...

冇畫面嘅

同埋你點整架

到時如果我可以
我放上twitch
一齊睇
三立live

唔得

好多嘢做 冇翻一星期
完全冇人執嘢
想死

無咩？
我睇到

好呀

但係你到時傷得仲勁
都係返唔到....

聽日約骨科
然後請假休息啦

大家睇唔睇到？
我試緊

剪得幾好
但瑤瑤係咁嘅樣架咩

佢個樣係走走地...

正
但睇唔到 黑mon

得 好順
有聲有畫

Yes

得聲

喂呀 聽日去睇醫生啦

黑畫面

老妖教我點整

以前咪幾好。。。
劣化

唔係

我有聲無畫

我一陣教你 好易
我諗我地都dl錯左個software

點解會咁既

有人得 有人唔得

我重開 try try

呢 D poster 改圖真係好正

竟然得我睇到

我都想知

入多次睇睇

學長
得聲

大家對大柯佳嬿 (桂綸鎂) 有興趣既話，可以買香港亞洲電影節 "腿" 既飛，好似仲有好多

其他我之前有興趣/mon 過既：
怪胎 (仲有少少多，可能因為確認有正場)
手捲煙 (兩場好早已經滿座)
消失的情人節 (兩場加埋好似得返 5 個位左右，好彩我已經買到!)

棺木屍

謝老妖

你試吓用app?
唔好開住vpn

係咪一定要登入嫁

唔關事
你睇唔睇到阿畫既？

唔留言應該唔使登入

係連登個個網頁位睇到阿畫
岩岩down左app 但要登入

@白韻如

我頭先係跟佢
我之前係twitch到dl錯第二個obs

見好多藝人都講話睇左 “無聲”
包括曾沛慈、50歲修等等
個個都好似話幾好睇
台灣好似聽日上
香港 19/11 正場上

咁奇怪...

大鶴都有，我好期待呢套

我開左ac 可以再試下

原來仲有 8 項金馬提名
僅次 9 項既同學麥娜絲 (香港正場又無，連電影節都無)
同 11 項既消失的情人節

你try try..

我試過無登入
就咁開條link都睇到

無聲個題材好吸引

我macbook就咁開link得
用左app都得
連登網頁開link唔得

我就係咁
無登入
但 click link 就睇到

我都係呀 唔洗登入都睇到

咁可能係電話既網絡定唔知咩既問題

我條link睇到嗎？

不過Netflix 同fox都播唔到
會dark screen

得 有聲畫面順

今晚大家黎唔黎
開始睇想見你？

見到無聲就諗起韓國套溶爐
岩岩search左無聲 真係幾吸引

溶爐唔睇過

無睇過*

但我用電話app
不過mac睇到就得

好呀好呀

我google過 又話唔知咩dns問題
我都唔明
你試吓唔用wifi開黎睇睇

係應該同熔爐類似故事
好睇但係好慘
會有 D 沉重

生日快樂 乳酸

睇到好心up
講性侵d聾啞兒童

唔得
不過唔緊要 我到時唔會用電話

黑mon

好的好的

因為呢兩個stream本身都唔俾人cap screen個啲

係.....

點解會咁
有d睇到
有d唔得
真心唔識搞

難得有機會睇但黑mon

岩岩search就見到
電影不只能夠喚起大眾關注，還能發揮正向影響力，如同2011年韓國電影《熔爐》講述特教學校性侵暴力案件，取材自韓國光州的真實故事，上映後引起社會大眾關注，讓案件重啟調查，甚至促使加害者從緩刑變為有期徒刑，情況類似2011年台灣曾經發生的「台灣特教學校校園霸凌事件」。

不過無聲係欺凌

唔知聾啞，仲有智力問題，蝦佢哋唔識反抗落唔到口供
個陣拍完套戲仲因為咁改咗韓國法律
唔鐘意泡菜野但都好建議大家睇

我再試多次 等等

好彩有詮勝

你試下電話app

佢喺街喊嗰度睇到好心痛

入多一次🙏🏻

呢篇專講熔爐

不過有時電影真係會改變社會
例如促成某D法律制訂、喚起大眾對某議題既關注等等

btw 發現無聲又有劉冠廷
真係好多戲拍
呢套
消失的情人節
舊年贏金馬既陽光普照
...

佢真係好得
花甲

都係mac同電話app得

有聲有畫順高清

Okay

我冇用app就咁入就係咁

星期日可以開霸總最終回live

呢套係幾好睇
仲有仙既男神

睇完套戲好心痛
不過慶幸因為套戲而改變到法律
所以有時電影都有改變社會既能力
喚醒大眾對某議題既關注

早巴用一用app?

頂我唔知係孔劉黎
個時未識孔劉

應該係我電話問題

孔劉

我搵黎睇下先

但係我唔明係咩原因...

仙既男神要識啊

孔劉揀親既戲都幾好
屍殺列車又係好睇

好彩佢無拍2
個角色拍唔到落去

屍殺列車又係好睇
都係孔劉

睇完鬼怪先識
睇溶爐個時未睇鬼怪

有睇有睇
本身諗住睇生化危機咁
點知咁多人性既醜惡
好深刻係嗰兩個年紀大既姊妹

咁啱我又覆緊屍殺列車既野
2 爛過 1 好多，真係想像唔到點解會差咁遠

大家黑畫面既試下app啦

睇到

用生化危機包裝到講人性真係好犀利
最憎有條友成日推人去死同做替死鬼

個肥佬

咁我熄台先
一陣睇下大家睇唔睇想見你？

楊謹華《華燈》挑男人..林心如笑：生出張軒睿 鳳小岳「才知角色初設定」傻眼喊重拍XD

得我你load緊有睇

我睇

但係撞正我地星期日影院
都係唔好理霸總啦
我要睇目擊者

我唔用app都睇到

好認同，仲有82年生的金智英
佢好識揀劇本，佢主演嘅電影我都會睇
鬼怪創新嚟講都好好睇，睇佢溝個扮18歲嘅女仔

2變咗頭文字D

聽日要早起

就嚟要搵青風cut嚟睇

鬼怪好好睇呀

我都睇唔到，聽日有野做
12點就要瞓

要支持我

睇怕最終回 青風應該得陳青嗰幕...

所以仙好識揀偶像

我都想睇82年生的金智英但未睇

今日大家都早訓

成班殭屍變左配角，完全不解班殭屍既作用

我都覺
都係買本書返嚟同大家分享書版劇版有咩分別啦

一係依家開

之前香港有上映
宜家網上面應該有source

本來好大期望 睇完
又放太多時間係613部隊到

都得
大家ok?

ok wor
真係聲同畫都高質

可以

真係
1 有 100 分
2 最多得 50...

好少可一套續集可以同首集差咁遠
完全糟蹋第一套響觀眾心目中既印象...

所以想見你都係唔好拍續集啦
以免比不上套劇，影響印象
原班人馬再拍其他題材仲好

咁我開左先 大家想睇就入黎

大家都咁早

呢絲但絲

白韻如仲未收工
你隻腳真係ok嗎？....
有無腫.....

邊個睇緊老妖個 twitch?

白韻如一定要去睇醫生！
唔準再唔理佢！

嘥咗我戲飛錢

我上網睇

想見你 track01

diu 依家叫二刷
點解仙就算旁白都可以咁好聽？
同埋真係知道結局之後睇翻呢集好感動...

係....再睇返真係好感動

蛇王緊

想睇都冇

app 一定要註冊？

白韻如用app

Ok一陣down

好似係..？

睇緊

用假名先

你蛇多d
休息下呀

?

呢個片頭真係好用心
剩係呢個已經值創新獎

對

睇幾多次都咁鍾意

自從個次小鬼音樂會
我就覺得someday or oneday係一首好sad嘅歌

其實係

話說 52要開定

我開左

仙個樣

屌 我要捱到2點

阿脫19 app

你開

WHERE

e摸e樣

我改左redyogurt

仙比佢吹漲個樣

唔係可以唔洗登入架咩

app要啊

我開52吧 老妖播緊

你開到嗎？

有5個人睇緊
justin jo係咪都喺裡面

好呀 感謝

thanks 雨萱

頂佢 又黎

我都想有娜姐咁好既上司

佢真係好善解人意

超高清

我 diu
仙由見到詮勝條片
之後既細微面容改變...
真係做得好好
抵你贏影后！

佢眼濕濕深呼吸嗰度

其實掹插蘇真係一個最快既方法
最直接既反應

睇緊啦

係 直接斷電源黑屏

原來仙更新咗

紅色耳機

點樣入 個live

Gn 佳嬿

電話又唔同我講

搵我個username

聽朝先會被通知

我都無

劇組可唔可以public埋雨萱ig

頂 呢幾幕

回憶先係最殺人

Wan you 白

佳嬿係西

永遠都係...

好似真係有呢個 acc?

我都無。。。

有
fb都有呀

好 sad...

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(52) 及 柯佳嬿窩

hsuanhsuan1029 咁上下？

1028

昆布好正
點解小說無左...

係囉屌 其實昆布同佢仲close過小黛

睇緊
頭2集我睇過好多次

我有加佢 仲係requested

差一個字 only

Facebook leh?

我也是喔

我都唔明

黃雨萱

點解唔係分解茶
我第一次睇時就係咁諗

真係好煞風景囉
昆布話晒都係佢大同呀

見到chanwanyu有一秒以為小朋友

又唔係黑松

Sunny老師

屌我都以為係自己嚟

嘩有10個人睇緊

希望唔會俾人block

原來班長同派派有 follow

oh jesus!

哈利路亞.gif

馬子狗 八三夭

喬喬仲白過佳嬿

sunny老師真係好正

佢應該有食美白丸

1000